[Switch] Splatoon2 [33] 第三回日FES開催中 瞬発力VS持久力

フェスの開催が告げられた。
お題は「自信があるのはどっち？ 瞬発力 vs 持久力」。
運動のことだと思ってもいいし、勉強や仕事のことだと思ってもいい。
どちらがより自分に当てはまるか、考えてみよう。
期間は10月14日（土）13:00～10月15日（日）13:00だ。

今回のお題は「自信があるのはどっち？ 瞬発力 vs 持久力」。
運動でも勉強でも、ちゃっちゃと済ませるのが好きな人は「瞬発力」、じっくりゆったり取り組むのが好きな人は「持久力」、と選んでみても良いだろう。
家事や仕事に当てはめてみてもいいかもしれない。
自分はどっちかなぁ……。

今回もフェス限定ステージ「ミステリーゾーン」が、新たな姿で登場する。
どんなステージになるのやら……、お楽しみに！

瞬発力
持久力

Splatoon2 (スプラトゥーン2)
遊戲/Amiibo/JoyCon/ProController 發售日期：2017-7-21

Splatoon是一款4對4 第三人稱射擊遊戲，與其他射擊遊戲有所不同
玩家需利用武器把地面塗色，佔色面積較多的一方獲勝
官方介紹片段(中文):

日本官方網站:

日本官方Twitter:

香港官方網站/ 遊戲介紹:

歐美官方網站:

現時會出現的場地
(9揀2, 每2小時轉一次)

開Post用文件

常見問題/ Q&A:
Q: 行日歐美澳版有咩分別?
A:
行/日版 遊戲語言為日文 Splatfest(祭典)主題/時間跟日ser
歐版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟歐ser
澳版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟澳ser
美版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟美ser
注意Fes活動跟據過住經驗開24小時 故不需擔心時差問題
Online對戰優先配對鄰近地區(即係亞太區)玩家
Q: 點解分咁多版?
A: 因為唔同版本Splatfest主題有唔同, 例如 午後紅茶, 變型金剛等
Q: 點樣升Rank?
A: 玩公開嘅網絡對戰
Q: 去邊度玩網絡對戰?
A: 主城直行Lobby, 或者直接撳X->A
最頂係League Battle, 同朋友組2/4人小組玩Rank Mode
第二係Rank Battle, 有3種玩法, 玩法介紹可以碌茖少少睇Q&A
第三個係Turf War, 即係佔地模式
第四個係Join玩緊嘅朋友
第五係Private Match, 可以自訂Rule, 場地 同朋友玩
第六係Online Lounge, 經App voice chat+同朋友玩
Q: 玩唔到網絡對戰?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國/歐洲, 之後重新開機
或者加多個profile, 登入日本/美國/歐洲ac, 再用該profile開game
注: 未知2018年收費服務係跟ac定跟機, 請考慮清楚
Q: 咁唔同版本可唔可以連機?
A: 平時網絡對戰/SalmonRun可以, Splatfest活動唔得, Local面連可以
Q: 對戰時十字掣上下代表乜?
A:
上
カモン ComeOn (平時係依個)
やられた 俾人殺咗(被殺後轉為依個)
ヘルプ Help (SalmonRun死後變依個)
下
ナイス Nice
Q: 咩係Splatfest(祭典)?
A: 玩家分兩個陣營對戰, 最後跟據表現送海螺, 勝出隊伍會多啲海螺
海螺數目係根據你Fest完結時嘅稱號派發, 升到最高等勝出隊伍有24粒, 落敗隊伍有21粒
(稱號等級所對應海螺粒數係3-5-9-16-24/2-3-7-13-21咁上)
稱號所需分數係10-25-50-99咁上, Total要184分
Splatfest只係會玩Turf War, Splatfest期間強制參加Splatfest, 無得玩Rank Mode, 但可以玩三文魚
Q: 點參加Splatfest?
A:廣場中間告示版揀自己陣營, 揀定後會送件Fest Tee俾你, 再於指定時間(睇App,App內時間已轉換為你本地時間), 入Lobby(平時網絡對戰個位), 最頂嗰格係團體戰, 同同遊戲版本嘅朋友組好四人小組後同其他四人小組對戰, 第二格係Solo
Splatfest期間無得同朋友合流
Q: Fest Tee有咩特別?
A: Fest Tee拎去拆裝備碎片只需要$2000, 平時要$20000
Fest Tee打Splatfest強制著上身, 完左Splatfest 就會系統回收
Q: 海螺有咩用?
A: 開裝備Slot (下面有詳細解釋)
Q: 同Nintendo Switch Online App有咩連動?
A: 可以用App 開房 generate URL, Share URL俾其他人就可以join你
亦可查看自己對戰之相關數據, 購買遊戲內之服裝, 以及進行語音通話
由於港服未開 iOS要用美/日ac search "Nintendo Switch Online" download
Android可用apk, download link:

Q: 點用App買衫?
A: Online對戰一次>開App揀Splatoon2>右上角Shop Icon>揀衫落注文(落訂)>入Game對戰屋(Lobby)隔離海膽仔>最後一個選項俾錢拎衫
Q: 用App訂衫有無限幾時俾錢?
A: 好似無
Q: 點解衫分咁多牌子?
A: 各牌子對應一種服裝技能, 抽中該技能的機會 會有所提升

Q: 隻海膽仔咁多選項其實講緊乜?
A: 第一個係買廣場上啲人嘅衫(要事先買廣場上啲人訂購)
第二個係用海螺開裝備Slot
第三個係拆裝備碎片
第四個係組合碎片
第五個係買用App訂嘅衫

Q: 點樣舉報玩家(放置/自殘/Cheat等等...)?
A: App->戰績(格劍icon)->揀返嗰場->click佢個名->通報
Q: Amiibo有咩用?
A: 可以解鎖衫,武器,歌等, 亦可儲存裝備配置 同埋可以進入影相模式

各Amiibo 解鎖嘅武器請睇依度:

Q: 點解scan Amiibo得個頭拎? 唔係有全身裝咩?
A: 先對戰超過20場> X掣> +掣> Amiibo讀自己裝備>去Amiibo Box拎其他裝備
Q: Amiibo可唔可以借比人用
A: 可以, 但要係主機設定還原隻amiibo洗走所有資料, 建議拎曬衫先借比人
Q: 可唔可以唔用體感?
A: 入設定(主城撳X->L)可以set唔用, 但真心建議俾次機會體感, 上手後自然同方便好多
同埋注意體感係for你微調, 大幅度轉視角依然係靠右菇
Q: 可唔可以set手提mode唔用體感, 桌上mode同TV mode用體感?
A: 可以, 手提同桌上&TV mode係分開set
Q: 對戰時點傳送(飛)去隊友度?
A: X -> 揀隊友 -> A
Q: 點出大絕?
A: 右上角儲滿氣按R3(右菇)
Q: 武器隔離枝旗仔代表咩?
A: 熟練度, 到5嘅倍數會有Bonus經驗值
Q: 有無需要買Pro手掣?
A: Pro手掣舒服好多但唔係必需
Q: 視角怪怪地喎....?
A: Y掣Reset 視角
Q: 點畫畫?
A: 主城紅色郵筒
Q: Hero Mode (單人劇情模式) 點入?
A: 主城左上拎遮個「啊婆」
Q: Hero Mode d武器點升? 包唔包埋對戰mode?
A: 第一關門口個box。兩個mode嘅武器係分開
Q: Salmon Run 點先有得online玩?
A: 指定時間(X掣->ステージ情報->Salmon Run有得睇,顯示時間係你本地時間)
去左上商會, 或者直接 X->商會
Q: Salmon Run Mode奬品去邊度兌換?
A: 主城左上角市商會隔黎有部機
Q: 點用倍經/倍$卷?
A: 主城黃巴士
Q: 點同FD一齊玩Salmon Run Mode?
A: Salmon Run Mode介面揀第二個開房, 叫FD揀第二個揀你個人仔入你間房, 齊人後開場, 唔夠4個人會幫你揾街外人入來
Q: 有無得一機雙打?
A: 無
Q: 邊度開本地(Local)對戰場?
A: 去機鋪(イカッチャ, 主城右面), 第一個係揾房, 第二個係開房, 第三個係開Salmon Run 房
Q: 一開Game叫你Set個性別同造型之後仲有無得換?
A: 主城撳X->R R R->最底(その他)->最底(プレイヤー設定)
Q: 有無連登Splatoon交友(加朋友)區?
A: 有,
連登 Splatoon2 任豚登記表

連登 Splatoon2 任豚名單

服裝技能中文翻譯(from 巴哈):

Q: Rank Mode (ガチマッチ) 啲玩法係點架?
A: Rank mode有3款，三款各自有獨立ranking，都係由C-開始
by 景三巴打

1. 運魚:地圖中央有枝魚炮，射爆佢個保護罩，就可以拎枝魚炮上身，自己武器就變成魚炮，魚炮可以儲力，將魚炮運去敵方陣地的小高台就嬴 (通常係重生點行出少少的位置)
畫面上方的數字係魚炮曾經運到有幾近小高台
有人拎起枝魚炮，畫面會有show個icon仔話你知條友係邊
敵方射爆保護罩爆開會死人，見到就爆唔好行咁近，邊隊射爆保護罩都可以搶拎魚炮，不過一爆就埋去搶好危險

2. 搶地：地圖會有專有地區框起左，將成個框起的地方油到變成自己色就開始count down，count 到0就贏，被對方搶返會有罰秒
如果有兩個框起地區，要填晒兩個先開始count down
填完個地安全就留一兩個人，另外一兩個就出去填返對面的移動路線，反兜敵人or埋伏，唔好企死個框區等敵人到

3. 推車/推塔：地圖中央有座塔，企上去就會自動行去敵方陣地，成功去到敵方陣地就贏，雙方都有人企係上面會唔郁
自方陣地時，企一企上去佢會自動返中央地帶，唔駛死企上面
越多人企上面行得越快，越易死晒
Salmon Run Mode常見問題

由鑫毳巴打翻譯

Source:

[三跑爬分常見問題]

以下為一篇自稱640分 350％寫既三文魚跑要注意事項。

首先，最先發覺既係
1.有人死好多
2.有人唔肯運金春
3.有人未理解到敵人優先解決順序
4.特別多人唔識對應UFO、飯盒
5.未理解到武器特性、大技既應用
6.動作唔流暢、唔識分工

【死太多】
街場通常都總係有d人會不斷死，為全隊勝利著想狗衝上前打特殊三文魚然後就死，依種情況當然唔得，除左拖時間跳海自殺之外你死多過４、５次請你自己理解為拖後腿。我認為玩三跑係需要超認真既合作，你走一條友就等於隊友要做1.3份量工作，基本走位「唔好亂鳩衝，牽制住慢慢支援隊友」既感覺。

【唔運春】
其實結果畫面唔可以判斷到依咩野，但我睇得出有班人係唔會運春。如果運春既數譏差成15以上既話根本就係你差唔多無做過野。除左有煩膠出現之外，運春係一件好重要既野。但太過睇重運春既話又會令到生存同埋輔助方面減弱，所以都要諗埋其他方面。

【優先次序】
單刀直入
垃圾桶→塔→遮→炸彈＝蛇→車→鯊
垃圾桶雖然一個人都打得死，但通常都係複數出現，搵多幾件友就打得快，塔放置Play佢好快就會顏射到你好快完場，請善用大技快快手打死佢，槍打到既就打，遮可以反射就反射，都係唔得既話就圍死佢，炸彈就請遠距既人打，短撚就幫手油腳比個位佢射，蛇如果去到Container執邊就好Q麻煩，所以請快快手搞死佢。鯊同落雨好易係混戰時執你雞補你刀，唔好唔理佢。雖然殺係好易，但有多時間既話，請引佢地去個Container執邊先殺。

【特殊關卡】
開波前５秒其實睇浪可以知水位準備升定降。

【武器特性】
狙
專打炸彈，之後就運春，夜晚就用大砲。

長槍
基本上同狙差唔多，但比起狙你更方便對應塔。

短撚
秒塔、打細怪、打炸彈以外大魚、油地。

Roller
主要打細怪，但打塔同炸彈唔係你個行，打其他啦。

Blaster
打塔都叫OK，其他普通，打細怪又唔痛。

大技方面

著地：
混戰時救全隊

高壓顏射槍：
除左炸彈以外都可以殺到
塔無開槍時可以射頭爆死

飛行背包：
含家死晒時可以飛上空中避難。

Bomb rush：
清怪

【當自己玩緊單機】
除左回收春、捨身清遠處大怪以外單機打野多數仆街。
如果隊友運緊春得你自己一個，請你諗下自己係咪一個打到而又唔會死先，
知唔夠打既你幫手運春等埋隊友好過你SOLO。

雖然篇野好長，但多謝各位睇到依度。
將心比心，請諗下各位隊友既處境先。

合流刷錢大法

by鑫毳巴打

(圖文不符)

刷錢企位推薦

基本玩法：
以一位巴打做中心，其他玩家就輪住合流個位巴打。
合流輪候應該只有3個、4個空位，
所以需要3、4場等街外人走場先可以再輪流入房。
當房中有六個左右就可以正式刷錢。

消耗時間約3分鐘1局，相比起RANK 5分鐘快
而且理論上唔需要在意理勝負都有幾好既回報。
但一直輸都有d唔公平，所以我都希望加個機制，
防止有巴打開幕時周圍油地博取最後1000分。

基本計錢公式：
(油地分數 + 勝利額外1000分 ) x 1.5 = 錢

暫時刷錢最有效率方法摸摸當中
以下為我刷錢最高紀錄3550分建議

1.企空礦地方
2.雙方無高低差
3.雙方距離為射距多丁丁
4.唔好移動 左右Fing住油
5.Fing角度自己感覺一下，可以留意右上角數字加得快唔快，慢慢調節角度速度。
6.潛0.1秒即起身油幾滴，1至2秒潛1下0.1秒，盡量做到無油時剛剛回滿大技。
7.以大技為回油方式，但唔用技繼續主武器油。

注意事項：
1.未齊人/未劫房前，請認真正常玩。
2.需要趕人時，慢慢油密d自己屋企，見到人就走，你懂的。
3.有街外人搗亂時，街外人隊請油少d路，方面巴打們警覺街外人位置圍射排外。
4.入場機中萬中無一，請盡量穿著三星裝備，無時間比你出去洗裝。
5.場地一轉就完，為巴打們著想請盡量打到尾。

互射方式+無油時處理方法 要點：Keep shooting

錯誤示範(請睇對方) 停手一秒鐘 你同對手銀包就各少左50蚊

遲下後補建議企位，仲摸索當中。

另類玩法: 私人房歡樂場

by鑫毳巴打

捉迷藏

遊戲模式：地盤戰 (Turf War)

玩法介紹:
以1v4進行，全員限定用毛筆或相同射程武器，
避免射程差距令部份位置捉唔到唔公平。
禁止使用任何SP或副武器，除左花灑。
4位逃走參賽者(下稱人)可以利用頭1分鐘不斷油地誤導然後搵位潛。
頭1分鐘內 捉人一方(下稱鬼)只可以背向重生點
自律唔望地圖唔望向賽區
當倒數時間到2:00就可以開始捉
人可以逃走可以不斷油，
比人殺左就企重生點唔準離開
若果錯手殺鬼請自行SuperJump重生點當或自殺
全滅就輸。
相反倒數完就鬼輸。

好處：熟悉地圖細小地方，Shortcut或埋伏地點之類。
壞處：無錢收。

全員逃走中

遊戲模式：地盤戰 (Turf War)

玩法介紹:
以4v4進行，武器使用不限定，
一隊Hunter，一隊逃走。。
禁止使用任何SP。
4位逃走參賽可以利用頭30秒不斷擴大自己可移動位置。
Hunter重生點待機，2:30開波。

跟捉迷藏一樣。
人可以逃走可以不斷油，
比人殺左就企重生點唔準離開
全滅就輸。
相反倒數完就Hunter輸。
一樣錯手殺Hunter請自行死番重生點。

而Hunter就只可以射擊時移動，只可以用主武器。
回墨就原地回。

好處：提高生存率，熟讀地圖角落。
壞處：無錢收。

實戰技巧

by 鑫毳巴打

多圖小心爆數據

Salmon Run教學/相關資訊/武器心得
by 矢作萌花巴打

裝備選擇心得及其入手方法與海螺相關
by 鑫毳巴打

英雄模式（單人遊玩）指南
by 矢作萌花巴打

實用App：
Nintendo Switch Online [iOS]/[An]
買特別版裝備、睇對戰成績
需登入任ac
iOS: (下載需美/日iTunes AC)

An: (要去美/日 PlayStore)
APK link:
ikaWidget 2 [iOS]
有小工具 睇特別版裝備、詳細時間表
睇戰績需登入任ac

イカ時間2 - ステージ情報チェック[iOS]
小工具 睇時間表
跟ikawidget分別：黑底 大字 可以點落去睇三文魚武器

ギアセットシミュレーター for Splatoon2 [iOS]
裝備能力模擬器

小工具設置方法iOS9/10/11

關於app內廣告太煩問題請查看以下連登貼：

電腦版實用網站：
スプラトゥーン2攻略&フレンド募集コミュニティ
攻略+加FD

スプラトゥーン2攻略大百科
攻略

Splatoon 2 Data
破解資料

イカクロ：スプラトゥーン2（Splatoon2）のおすすめギア構成検索サイト
服裝技能安裝建議

ゲソタウン入荷お知らせbot
Switch App新衫

サーモンラン 時間お知らせ
三跑時間

Yaritaiji channel

時間表

Google

IN 黑肉 WE TRUST

有無人組隊打成日

屌定隊友先

持久力？

係

瞬發

3643-9052-9619
有無持久人組隊

我可以組隊打到4點左右

紅色應該比較多人..好多低level

瞬發力都好多低lv喎

互屌隊友 正式開始

我低既定意係 1x 或以下

瞬發力打3場都係對返瞬發...

要輸了

組隊？

我都係

我都係 係咁輸

頂 好明顯㨂錯team 勁多黃色友

已經開始了

我10舖先得1舖對 持久力

新場好on9 兩邊互扔機器人

個轉轉轉 可以上去

點解今日打親空投箱同魚炮都咁伏…

黃色留名
有無人打？

黃色

粉紅色打左十幾場都係黃色

對過一場色

公海好多黃色
起碼10:1 打10場先對到1次粉紅

琴晚salmon d分未換，可以去邊換？

好on9 喺旋轉門埋伏 兩個隊友走過黎等開門前不停開槍 俾人發現一砲三件 結果對面反勝
可以跳過對面架 等開門做乜鬼野

有無人係咁斷線？

平時果個位...左上角 有counter

無斷過

無
你係入到場斷定等人時斷？
如果係等人時斷 應該係時間所限內未夠人所以彈房
入咗場黎斷就可能係你wifi唔穩定

我最唔想同隊有追

卡左係19xx...連續幾舖豬隊友

豬隊友進場 好想死

睇吓撞唔撞到你

打小一個輸左7成..除非對面都有豬

個場好西

睇黎夜晚我先玩得

岩岩趕埋尾班打工，第一次遇到不停自殺既Troll，但打工冇得report 佢

佢會走埋一邊不停跳樓自殺

咩隊都好...麻煩如果用sniper 連續2舖 1個人都殺唔到...真係唔好再用

見到我當輸左

乜好少人揀持久咩 瞬發成日同場

持久死撚更
好撚多填色友
屌你老母係要填滿自己屋企果一點二點

咁快就講

打親都黃..
打過一次粉紅就咁岩有人斷線輸
屌那星

我見果D...明明前線好激烈打緊...有d人係會係中距離 養老mode
唔幫手

持久

自己隊預計1800，對面就預計1900
好撚野，明派d勁人黎跌鳩我分
又唔見派隊1700比我sm?
次次都係咁

+1

多得d填色重要d既白痴攻略

打勁人先好 贏加得多 輸又唔扣
相反你高人一百分 萬一輸咗扣勁多 贏又唔加分

之前試過差太遠 贏左加點幾 輸減幾十

見係咁對自己友畫畫減壓
去食完飯先再打過

點睇對面幾分其實

一開波未有講 兩隊幾分...

廢撚到好似一打四咁

幾個禮拜都唔得閒玩
而家有咩槍好用

原來係咁
下次見到高分要出盡力打撚死對面

有隊一齊打未？

1840打贏2000
加40幾分

對上12場 10負2勝

打咗三粒鐘先MAX 好廢

銀噴排最尾同狙0殺一樣應該人道毀滅

打左50/99去左吃野 如果唔係會爆血管

屌，點解我果隊有一個10級一個8級

又分到個2級

1032-6330-9451 持久隊
終於打到max 有冇人4排？

賣 機吧

翻生無幾耐又死，仲要連死幾件
點撚打

嫌人雷9你咪拍幾條片上黎證明下自己囉

排十世, 又打返自己人
7場有3場係3打4
咩玩法

打到曉飛又點
無隊友咪又係等輸

睇app死數就知自己貢獻多唔多

MAX左. 休息下...係冷門時間再打
1983跌到1800 再爬番1850

玩銀噴果陣就無人殺人 玩zap果陣就無人油地

我比人雷到落左千六千七，之後宜家打番上千八

3打4 拍住兩個堅新手 對面拉你打之餘 殺完你仲挑釁你 其實都贏硬 使唔使咁啊

last 一分鐘見到隊友俾人一kill三，即刻玩完

睇返stat個10lvl 銀噴油得700p...

wood巴

係我練緊武, 咁都撞到
幾場都係林尾香

梳 累機

點會, 你同我殺最多
咁岩最後死, 無計

屌你老母玩銀噴正垃圾
次次玩玩下斷線
有兩舖仲斷兩個

我好肯定黃隊多人但好多根本亂玩

頭先成隊加埋殺10個, 有9個係我殺既

唔知點玩

黃隊啲隊友垃撚圾

持久1700啲人好唔掂

屌你老母唔好再用銀槍啦

唔知輸哂7埸有幾多分呢

啲人真係好撚廢

未揀隊 ,博唔博爆發反cup 好

你覺得持久個勢好啲咩

美版轉日版原來真係要打過晒

頭先 全部人斷唒
咁我就以為係我自己斷啦
跟住我就繼續鳩射下
點知 我見到有個人仲係到
佢同我互射
原來係得番我同佢
最後大家係到鬥互油

我持久力贏少少

持久好唔掂

瞬發都唔係好好

日版祭典 攪到歐版打rank聯好耐都load唔到人

每次都會屌自己隊友廢
但最後又贏喎

如果見親邊隊average 次次1500 以上，
應該果隊都係贏
輸果邊，d 隊得1200左右

打親對面都輸咁濟 好撚冇mood

係咁斷

打成點

2047分 打5贏 3 4 左右

有好多場比10 30lv隊友我

10場有3次斷線 係我網問題定好多人都係咁？

打左埸1720 vs 2120
輸左-0.5

35場升完
21W 14L
1947.9分
後期打粉紅應該贏多過輸
己經開始見有爆lv人繼續打
都係收手唔繼續打免得陀衰家

唔洗次次FES都屌自己隊友廢
除非隊友斷線 如果唔係都升到上去

有無人打完99想組4個

sw-0747-2822-5697
唔嫌廢就ok

由零打起, 有無隊

百屌成材

唔夠人咁

黃隊?

直播打祭典

紅

食埋飯晏啲睇下你地仲打唔打
利申 超廢

依家先到1900

紅
不過都係唔夠腳
利申 廢jer一條

好撚憎油地呀屌

我都係廢J 輕鬆玩
咁差一個

有冇人玩歐版fest

玩住solo先
宜家個map老鏈咁大

有冇人玩壽司

今晚

我明

出去望一望個對手咩料 屌你成+13

未開始打

有冇人持久力一齊打

利申超廢

有冇人用歐版？打rank 有冇問題 十幾分鐘都連唔到一場？

持久力廢J

食完飯開波

一開波見到2個低level銀噴
比人油到去門口

是不是打到max就可以攞哂廿幾個海螺？

2200分

持久力 有冇人一齊打
SW-4673-9215-0807

大佬

有無持久力carry我

有無持久力隊 升爆左 1700左右

我仲係2000左右

仲諗住痴金毛玩

當一隊有兩個填色比賽參加者
已經可以放棄

你開房我地等人入?
未玩過4人打FES

好撚多油漆師傅
自己個位油到好撚靚咁輸

係邊到洗技

我都未打過team

Btw 已開

呢隻咩驚？

真心前面打到拍拍聲...d豆咁細既位都要油到滿晒先得
轉頭對家殺到來

黃隊好伏

入左, 紅隊-2 有無人呀

紅隊-2
最好已Max

SW-1988-2492-8976 加我ok?

利申 得枝銀槍

局局都輸

老老實實
會唔會有人專登開ac投正身對面然後亂玩

已加..不過應該唔夠人

岩岩花巴入左黎

差你地2個

上次見過
非斷線個人行來行去0p完場

我啱啱遇到個瘋狂自殺零分完場

真係有人為左3個螺咁無聊

仲有無位 紅隊

成日都漏一兩個撚屌去屋企到油地

紅隊差一個

7834 6248 3790

等我

Added

2000分有6lv隊友

轉咗槍 唔識殺人

各位巴打入嚟未
🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

2200 有10lv 入到去變番1700分平均

加左

美版排好耐、咁少人玩

條友好撚勁

係咪最頂果個組隊？
未見你名

6lv應該係我

等5分鐘都玩唔到一場，玩到都係同隊

房已開

Friend accept 左

係咪 realjj? 無見你on

頭先連輸12場

一樣

以為我問題

贏左都無分加...

仲以為我有問題

點解成日斷線 wifi無問題喎

斷撚咗線呀呀呀呀呀呀呀

有無粉紅隊缺人

fest 3場有2場對自己
剩返個一場難得對到對面隊就9成斷一個（自己/對面team都好）
想正正常常玩一場都咁撚難

好撚怪 有時輸都唔扣

紅隊 打左一陣
SW-4673-9215-0807

應該係6LV巴打
要打到大家都平均先升

紅隊

求組 已max

放心
插lan線都斷到飛起

對唔住呀三位巴打

我都係休息一下

咁不如我走啦 我得1326

斷線定咩，走左既

散BAND早D訓 等聽日花巴帶打魚

其實你同我地一齊打仲痛苦

Max左嬴輸差幾粒only

其實我美版打到18lv了 不過今日轉打日版要由頭打過

NERF左之後仲洗咩銀噴, 不如針槍

2LV 壽司仲好用

邊到洗技

收工

銀噴廢左好多

搵到 原來個撚屌係路中心

咁快收手

次次臨贏個幾秒前都斷線
輸足十幾鋪就有我份,屌你咩任地獄

比較難殺人...好似5,6下先殺到人

餓

點解用呢把唔用喇叭

屌美版全部vampire咁濟

4x lv得1，2殺咩玩法。。。

慶典斷線死全家啊屌你老母仲要同我ex撞名好撚嬲啊

渣渣唔識打人 返去打魚算

持久力好似少d伏友 。

爆發力好伏呀。

咩事 油屋企囉啲豬隊友
豬隊友 咪撚掛住油屋企喇 中場比人攻左喇 屌

封住百佳兩個出入口

2100了

任地獄Server廢到瀬屎呀仆街

雖然我係0 但你地係負呀仆街

隔幾鋪就打少個 任天堂個server係咪收左爆發力錢啊

打滿埋99分仲有咩好做？

狂斷

希望瞬發力聽日贏

等賽果

打11場贏得4場

仲未見到叫人收手唔好打

乜事，點解咁多人油中後場

行多兩步前面有金牛唔識執, 係要係後場執神沙
執執下D神沙...比對面搶Q埋

無獎競猜，一打四最後可以淨番 幾多%。
咁撚仆街 唔夠打齊齊斷線唔認數 。

打機打到咁，無鬼玩啦。

諗起上一集個條片

算我鳩Up下
如果你地係Voice Chat緊既話
盡量報下位守住中場唔好比人推線

最後30秒盡量唔好死
最後10秒左右 可以退少少引人過黎郁佢
之後狗衝散開油

有無咩槍推薦？

本身就係5下先殺到人 幾時有易過殺人
改低左油地速度姐

update完想試下啲武器改成點
但係改得多果啲中遠距都唔多適合玩油地
傘睇人玩就好撚勁，但係自己拎就成個傻仔咁

打左差唔多50埸 收皮

好似爆發力多

黃隊缺人 sw 7301 0207 0636

想請問下有冇得唔玩祭典

可以
唔開game咪得

打緊頭7

近十場好似輸晒 落到1500

贏一場輸十場

岩岩有場對面斷左兩個俾我地打到門口，我仲前後喺門口殺左佢兩個兩次，如果係巴打黎真係對唔住

最後對面得5%... 好慘

收工，最後一場限定場有個長撚都算醒識封位，但可惜佢果幾個隊友廢得好緊要(每人被kill 6次)，所以最後我地打少一個都贏...

場場都對對家

之前fes好似無出現咁多雷人事件
今次呢個特別多咁既

你之前未遇過姐 我每次都中伏

第一次2100 輪一場要10分鐘我唔怨隊友啦 有人入就已經thans G實C
第二次1900 不斷踩地雷 輪一局要5分鐘
第二次2200 少量地雷 但好好多 輪一局2分鐘內就有人 但多數黃打黃

紅隊既豬隊友真係世界級

隔一兩場就會有填色比賽冠軍... 唔知佢留喺後場做乜

咁都有負評

難得有Splatfest Tee著 同Amiibo影張相留吓念

千六唔上唔落
成日都有d 殺一零既一隊

好想知隻GAME岩岩出果陣寫哂教學屌鳩人唔油屋企果堆網霉潛撚哂去邊

PINK 勁左

咁黃隊一定宇宙級

呢度我都試過 我表示我會一開始搶中 有人屌我要油哂屋企先

如果成隊人有策略
臨尾一分鐘突襲中場
係屋企邊守邊裝修都可以嘅
街場就唔好縮係屋企油黃豆位啦

尋日下晝打街場
油地殺人樣樣做齊
感覺打fes組隊慘過平時油地街場咁

假日朝早三跑都食食地屎

今日2點定4點有結果

一齊三跑嗎

你開定 打緊

我係廁所 依家開

開咗

唔見你嘅 咩名

added 我唔係同你打過咩 個名無咩印象

有打過呀

你斷線定夠數

斷線

又白打一場

好快追返數

打水母打到好柒

輸左得兩分

其實上面大把怪出 唔使落去右邊送死

一陣join可以

now?

係樓下食緊早餐

唉 殺得切變咗執唔切

強烈懷疑熊老闆降低レア槍出現機率

熊仁遮

花巴,有無位呀?

有啊

又一戀戰船底下場
明明上面有兩蛇一砲

我見你fail 咗個垃圾筒 去咗執

我又想打

3場都係綠水桶, 我係唔係要買六合彩

我夠數了 88

老公入丫

又多個老婆

我拎個把乜撚野黎?

熊槍? 花巴呢

把遮開槍好撚快

又斷 一到打風條線就short short地
扣啦 扣哂啲分去啦

你地開

再入

把遮係新?

星期日 先來8號波

三跑有無位

係新 痴線

今日 ???? , 可以衝 999喎

3跑-1 請入

係唔係要FC

有把連射既遮物體？

熊生收埋唔少好野

岩岩玩街場有把垃圾到震
射幾下就無

又重滾又重狙

我覺得上次果把勁d
哩把削過上次果把

係咁比roller我

暫時最正雙4k

有工打無人提fes

\\有無位

12點完?

垃圾老任，一係比成班唔識玩，一係就齊齊斷線。
點玩呀

係人有分別姐
c-至s+都可以係你敵人

好憎D填色比賽

呢d攻略害撚死人

暫時無

唔緊要啦，我打住fes先

根本就係你唔衝出去阻一阻人既話，你用咁多時候填果D位，一陣你無一頂住，就比人一野填返曬

油地係勝負關鍵，不過殺人先係搶人地方最好既方法
d攻略唔撚識亂鳩咁寫搞到堆新手逃避現實做油漆師傅

Jump shot 麻麻地
未有手感

有D人仲要係咁填滿塊畿

根本好多場既設計就係一個窄位出去中場空地，唔沖出去搶中場，一比人圍住個出口成位，禁就黎砌

心此

fes特別多廢隊友
自己一個爆人地中間既位 爆左成分鐘
點知自己後生個3個打極都輸比人

自己後面

高估左把新武器既攻擊力

我廢sorry

乜隻Game 可以咁9，結算完先黎通訊錯誤唔計數。

我輸果陣又唔見佢通訊錯誤

4連殺

雙重滾

仆街

我應該專心打魚仔

照計嫁放心

完了吧

好感動，1158終於成功攻頂99/99

早晨

達人打工場-2

琴日下午無打，結果最後20/99

夠皮 笑撚死

x2 5x/99

求加

日本時間12點先完？

其實都幾好呀，除左有時有D隊友

我今朝0130打到Max今朝再打 又黎10場先得2場粉紅

轉場累下機先

?

25boy

再入過 禁咗出去入番黎彈咗添

唔知係我黑定點，Fes d隊友仲廢過平日街場... 總係有個隊友唔係拎銀噴都只係得<2 kill

3個人彈場變特別登場模式

好撚型

雖然我都廢 但係未廢到比人狂殺

彈咗 我都唔想

幾型棍

有時比人禁住黎打，個場長期得1條友

都係拎唔到人速卷 打左4個月都無

我廢J 最高得160%
我出錯唔好屌咁應

特殊場畀人放咗三隻雷達都掛住殺人冇人走去拆真係想屌柒佢地

160%？即係你熟練未到達人喎.....

好撚型啊

sor 我廢

一直都係打街場

唔知你地有冇遇到，今次fes好多隊友拎短槍長企高位，好心換把遠啦，拎住小綠/新手槍射鬼到咩
有個係咁打call，初頭我諗緊係咪25仔黎

痴撚線 兩個世界同街場係

我衝緊分 出返去先

我食飯先 陣間入萌花巴你場

okay

咁就收咗皮

有達人場唔夠人我可入來累機

我累你就真

召下真達人 200%up
我記得我以家係215%好似係
目標沖到300-350%

跌到 10/99 唔知幾多%

而家先175

哈力打就你開吧 出緊來

熊老闆
咁樣點打吖
W2返左唔夠10秒又一個辭職

來來來 入黎呢邊

你個飯 咁快嘅

一起身又開工

我食粉絲咋嘛 要幾耐 減肥 係咁上下喇

打住等吧 等太耐會斷

開住工先 200up 既巴打入黎等我地下一舖

30秒跳 自己執生

沖呀

出場型
之後就俾人輪姦了

斷左
Sorry

成日都抽中狙，然後就因為三支廢狙所以係咁輸

見到夠春 斷左個 走返上船先

中左重轆 瞬間變傻仔

有無人留意 1200之後D獎係唔係得錢?

好似得裝

去咗食米

卡住左係180

引架車上黎就贏

Sor 我衰 死太多

好多蛋周圍都係

粉紅強=舊裝 你都可以話係錢

THANKS 兩位
無卷抽 無咩動力打

游過黎就救到喇 下面被包圍

唔過去咪無事囉

W2最後架車差啲出事

好彩用得切大技

好撚嬲
Wave 1 明明咁好打都可以輸

敗因 我引鯊魚 四條友齊齊望 唔打對出隻砲彈 跟住被圍

Fest係咪完左？

無講邊邊贏既？

連海螺都無俾我

醒唔起要統計 thx

有冇咩計揸sniper唔洗被圍 成日都係圍sniper既

有冇

求200%場

我夠

打多場

仲咩大家唔還春

我錯 單挑ufo殺太慢

竟然依個時間俾我喺街場撞中三條日本仔

兩點定四點有結果

熊生支槍好好用

24秒停哂手 無入春

跟住就即刻俾英文人 W1 UFO 伏返

屌

1 - 2

做咩你地咁鍾意企左掉右

有結果未

我係持久

65 對 35

又係咁

梳囉

人少好辦事…
好似係

果然揀少人嗰邊贏

黃隊好多豬

on99

睇黎今日又衝唔到頂

上次同今次都係winning team

花巴仲帶唔帶隊

痴撚線

派狙真係唔係問題 同場2支就....

好彩輸都有21粒

瞬發最高分個個2900

留意返
掉垃圾桶 見到一左一右就掉返去你果邊
臨完場前唔夠珠 見到車要引屋企

陰公大炒

YES 3連勝

精銳部隊

下次識揀啦，有冷門揀冷門。熱門太多伏友。。。

我睇twitch好多勁人都係左面....

明明我成日都組到<2 kill既隊友 不過圍返尋日我勝率>50%，叫做有交代

走位令到自己唔會咁容易被圍

但成日撞到同色隊係唔計
成日撞同色》快左上MAX唔玩
勁人啲分就係咁先

Fest到目前為止都未輸過留名

我自己有時見sniper 隊友行到好埋 其實支野射距好撚遠

岩岩試過同場3枝狙加把遮
但係係鑊蓋關

有冇人 carry

我都想問

我睇開兩個s+50都係左邊

x3

第一次玩fes, 有無人可以解釋中間果3行即係點解？

利申：持久

投票率
單排勝率
組隊勝率

岩岩打水渠開到金魚都仲開埋其他係咩玩法，第二次就見佢地一開開最近果個，屌唔識開等人開啦

唔該 組隊率即係winning rate ?
單排率即係點解？

等我尋晚仲打咁耐

其實 係邊位？

紅隊萬歲

屌唔撚係咁呀，用 inkjet 都俾鯊魚咬

屌你老母，啲人做乜鳩係咪都開晒中間兩條水喉呀 on9

Sorry 我一邊食麵 岩岩食完

你成日揸走部𨋢 我係你後面咋

60/99

今次kuma san把野好似仲癲過上次 2

solo同team
分開計

未贏過留名...
次次多人個邊都輸..
下次專登揀對面先，屌

抖下先

-1
230up
可排

打UFO好撚爽

40/99 200%

3 枝 狙

把野本身係咪遮骨黎？

俾架車阻住我出lift

輸左

蛋黃醬 , 麥樂雞, 持久力

見到隊友跳晒落右邊就知今次凶多吉少

抖陣先...腳痺

每次我都揀黑肉陣營

用腳打

Thx carru
去食個下午茶再打過

ya w1水喉亂開

有冇場

100/99

好低咋喎

有冇低分三跑團？

ya 第二場w2水喉亂開

係到 得150%

抽技又幾好玩

20/99

有冇場？

我120% 159p

打埋呢場加你

下午街場好伏下

你依家上到咩位

一落左150%好多垃圾

我食個下午茶先 一陣加你

慢慢

六百幾跌到落五百

街場D人

屌 W1 明明好地地點解無啦啦有人開水柱
跟住仲要全滅

俾唔俾我 join 下玩下

兩粒兩件

三條鯊魚餵到入口 三件都唔識碌菠蘿

三把打魚神槍都係可以GG

有冇人開三跑場

海螺留嚟開位定抽裝好

達人場我可入 但我會累機

心好碎 食下野定下驚先
成日遇到鳩仔 個籃係地下
但叫極都唔黎 係到油船

我用哂黎抽技 好好玩

打運魚總係遇到好high既隊友拎到魚炮係咁射，屌啦聲開晒路係咁come on 都仲射，驚死就唔好爭住拎魚啦

岩岩對家打少一個都爭d輸

開左場 睇下有冇人入

好煩，街場D人
一係就暴走果時周圍走

抽過10粒無次好似上面巴打咁中3技
唔建議

1854-9271-0033

加油

miss咗2次fes
咁留嚟開住位先

-1

我有時會手cap
求唔好屌得咁應

sor

打狂暴唔好跳落去....

好

屌頭先場街場做乜鳩
W3 要 15粒 打爆咗 5隻之後竟然係得 14粒

有無衝分團？

屌 頭先玩歡樂場
點知我果隊斷咗三個 變1打4

三跑練EQ唔錯

Dong咩grade？熟練都無分加

rank b 場都會爆血管...

哩個時間既街場一樣

救命，成條路clear 晒唔行係要等到對家返黎先行...

對戰果個?
無打過

三跑熟練未？

Added ching

比一人圍真係唔識打，同埋有好多飯盒果時

明明今個場衝分一流 隊友用下少少個豬腦已經有得贏 豪無技術可言

salmon run 1200分之後仲有無得抽野飲劵

要爆了

係咩
邊有人打機用腦架

未啦

每個地圖都有最少兩條路架，用下個腦啦屌你...

打緊sor

來吧 新手衝分場

有巴打hard carry

狙同重武真係唔多識用

我抽親都係裝黎

痴撚線一路冇輸去到升rank 咁滯，連輸幾場都係有on9仔淨係淨射唔識行

有葉餾要打左先，我見次次無人打，我拎油轆就十次有九次都無人打…

低分團仲有冇位

果隻野好難打，下次見到望住先

三跑歡樂團-3
3537 2591 4122
+++++++++

新手今日唔岩玩
Random武

個日本仔

-2

狙明明好撚易用，charge 完瞄準中target個準星會唔同樣，我唔理解點解會射唔中...

咁等下場

仲有無
完埋場街場一次過＋

有冇達人場

歡樂場係咪無市場 個個都鍾意比人屌

我同波十三巴打打緊

入得

我一用狙就好多手誤

入黎我度

我唔想又衝多次999

話說呢個垃圾埇，扔黎扔去都唔中D炸彈

慢慢描囉

wave3 仲有無位

屌咁算點
W3 飯盒要 17 粒但係俾把電轆我

wave 3

開左？ 下場等埋我

入得 因為已經輸左

我唔應該沖前扔炸彈...搞到無墨打怪仔

瞓醒又一條好漢

未成功

比d刺激大家

渣渣無能力上

咁都過到

嚇撚死我

係咪除咗衝分嗰位痴線佬冇其他達人玩緊

兩部車係門口都打唔到

開場吧

唉 sor

我開咗 有冇趣入黎

揸住把 4K 有時真係唔知自己做緊乜

繼續230%up 有趣就入黎喇
-1

仲有幾多先升熟練？

打完呢場入

而家150%

no eye see

等埋萌花巴

呢個打街場應該輸到七彩

幾多/99？

打多場就食飯啦我，感謝care

80/99

差d玩出禍

食飽再join thank you

原來係60/99

岩岩最尾果場，右手痛 禁到唔制

我把嘢打飯盒一流
前提係要記得補油

w2多謝隻偷蛋魚 幫我縮距

有巴打未熟練？仲未有得加exp

屌吧

水砲呢 邊位

打rank mode連續2場都有斷線狗既機率係幾多

打完呢場抖抖先

痴線 又迫又多鯊

對唔住 係我貪玩

玩多舖 準備食飯

輕鬆啲好

食飽飯加得唔得
差40

來吧 岩岩熟練有得加exp

判斷唔到應該幾時開第二輪水喉

又係死係鯊魚口上

通常我係一見到啲燈就打死都左先 但係通常都比人圍緊

巴打而家入？

我成日俾蛇圍果時冇鯊魚黎汁雞

講緊大技定間歇泉

我都係成日個場一亂少少就好易比鯊魚執到雞

入啦 唔夠春

sor 岩岩睇到

80

下場等一等 去個廁所

升級啦掛？

w3 random左兩招狙擊槍

9898

升左又變返做40/99

睇首頁教學，三跑有分級的

打噴泉唔好係咁開，打左一隻金魚執完春先練再開下一輪

持久尋晚打，好似打到max 都未試過打同隊

睇黎今晚都係上唔到 幾個鐘又係無升過

快啲升返上達人

差少少呀

見你跟我後面都估到你趕唔切

唔係太識打呢隻野

要打個尾先識轉圈

街場都係300%左右就好易過唔到

企近右邊引佢地行右邊個條路先
然後企上個高台度
佢會自己轉彎扭個屎忽比你打

我打街場會追佢尾

17粒左右已經無能為力
渣渣唔似日本仔輕輕鬆鬆上頂 街人連基本知識都無 都唔知日本仔點樣solo

巴打

柒左... 仲以為仲有一下大技

上返達人啦

19粒既wave 1 UFO

你個痴線佬 19粒

幫你唔到過關

我都冇
正常呀投票率差咁遠

我無電了+出街食飯先

直播街場solo 999?
唔信有人做到

多謝

食飯先 多謝大大carry

我反而試過兩場同隊持久力

我運咗7粒 力已盡

我意思係1個carry全場 當街場無到

2個月 冇開驚
有咩唔同左

街場好處係可以拉低難度 但質素參差

900先係鬼門 下下around20粒 打到人都顛

大家都上晒達人，加油

咁一定唔係場場carry到既
你上頂意思唔係指999咩

拉低要求數但分分鐘當打少個
我寧願要識玩既

補番張圖先

要封game，打一場街場就會跌返落去

望到都扯扯地

真係兩個世界

咁達人以下既街場其實都好易carry到既
個人認為最少要自己solo到上達人先有資格嫌街人垃圾

食完飯，有冇衝分場俾我雷下

咁我通常好少嫌街人垃圾 除非犯咗低級嚴重錯誤 其他只怪我無能力打全場

上次四波波槍我街場solo只係上到245% 220分

你誤會

特登cap我入鏡
打都咁上下發覺唔對路 運得太少 俾多秒我就運到最後果粒
其實中盤見夠數 一個打一個清小怪 兩人專運已經過到

巴打你打到幾多 我打到700 食完飯睇下街場生唔生性

好賤。。。
第一次遇到會吸樽入面魚子既UFO...

其實當成隊都300%以上已經好刺激

兩個情況
一係較低需求 但質料普普
一係成團都痴線 需求勁多但全部識打
我經驗我揀前者 因為識打但唔夠全面 清怪能力優秀但需求巨大 通常都會輸 我搏前者有一兩個正常 負碌出多啲夜晚好過

我見日本仔個分 係經常贏上去果隻 自問街場我係輸上去

有冇人 john

長知識了, 好想知你係三文果頁禁y制d數據

我都見唔對路...用晒大絕清...不過2個街客唔醒水, 唔幫手運
岩岩差1秒就交到第19粒..

4xx-500 游走

我等開飯中

果個數據冇用既
佢計返平均每場數據仲好

靠carry 既達人要唔要

等啲高手屌下你先

有無場

其實有心衝一啲都唔難
你只需要打街場上到5-600 之後搵若干個識打而又低分嘅達人拉低難度已經輕鬆上到

低分得來又有能力打到5-600分既達人

我

冇咁嘅能力

又黎230團

自己入喇 夠3個就開波

開緊

邊位 咁生面口

我係咪唔覺意搶左大佬個位

我諗住出返去讓位

自開保平安

有位再叫我

我屎

你入

開機 你又禪讓比我依ｄ小黃豆

有無刺激團?
無就繼續6合彩 街場

廢J場 要唔要

消失的密室

仲諗緊做乜個post咁多正負評

正想問

-3

有無人有位比我入

消失的隊員

有

我死咗幾多次? 應該起碼有八次呀?

斷左線 又無曬D經

終於見到

岩岩上面見到人問有無刺激團然後就即刻整場三人行

有無休閒場

都係咁上下

終於上返200

我唔想刺激 我想上分

三文魚盒差一粒

D人話開團果個評價唔多計

打工好似有支新武, 係咪未有得買?

連續兩場都唔知隊友想點 垃圾桶同塔都放置play

係咩 但分數照上喎

因為真係唔識打

我都開room自己打打

都估到番船頭 乖乖等係最正確既

哇屌你我救０死３

我係咪好雷呢

我係你後面
Btw估唔到我今舖運22粒

完全唔知自己做緊乜

10 點停

對打UFO同用狙都係唔太順手，其次係扔炸彈

基本上開最d人係屋企填色
已經可以扣20

卡咗個半鐘喺700 每場都輸w3 但其實全部贏到 街客全部有理無理w12開哂技 明明無壓力都要開 結果w3無技用 我又成日抽中菠蘿技 點救場

跳落陸地浸死

求片

船尾平台度牆救我無數次，一開場一定油好佢

有時我抽到sniper 都好過街客

一陣

無壓力開技真係黑人問號 菠蘿技呢個場難d救，其他兩個場係幾實用

有冇位收留我

我夠數啦 番早 thx各位

-2
輕鬆 235

cap唔切 我40粒 有人0粒

仲有無位？ 輕鬆打陣

花巴痴線佬。。。打左成日

在

我都打咗大半日 不過停留270/99 (235%)

今朝carry左場，一野上左200%
之後跌到落120
而家又升返205

訓練自己carry

giphy死Ser

屌，個重轆幾野無墨

慘死就是這種

要喇

仲要慢到hihi

我閃 我閃 我再閃

果次仲要打三文魚盒

回帶睇下巴打們英姿

嘩你地幾多呀

唔似200頭

出左兩隻垃圾桶都仲係得我丟炸彈

隔離係咪我叫緊救命

以為自己死硬

生性啦 上面大把金執 何苦跳落去呢

我？
260% sor

你地是但一個死左 我睇唔到
絲打就死左係下面

又要用走佬大法

下面落左降頭

由OCAM換左OBS拍片 應該會清過之前
玩依排拍片影Overwatch變左黑Moon得聲
試緊OBS

係 我係下面浸死咗

連續兩wave 同一把狙係咩玩法

擺到明係我

一早就應該用 OBS 啦
opensource ftw

水渠關開大技係咩玩法，仲要兩個一齊開 生性啦唔好一開開中間果個啦...

跌左落去

我明明見到有人拎春返緊黎

依個咩黎 我無咩認知

我頭先有試過連續3 wave都係熊先生把搶

連續三場同一把Roller

梳 運得一粒珠 睇黎停留260%好難升上去了

開源軟體（英語：open source software，英文縮寫：OSS，中文也稱：開放源碼軟件）是一種原碼可以任意取用的電腦軟件，這種軟件的版權持有人在軟件協定的規定之下保留一部分權利並允許用戶學習、修改、增進提高這款軟件的品質。開源協定通常符合開放源碼的定義的要求。一些開源軟體被釋出到公有領域。開源軟體常被公開和合作地開發。開源軟體是開放源碼開發的最常見的例子，也經常與用戶創作內容做比較[1]。 開源軟體的英文「open-source software」一詞出自自由軟件的行銷活動中[2]。

完全唔明點解 rank A 都仲有人用銀噴打運魚.... 而佢一定要喺我果隊

我停

我都差唔多喇

謝carry

有d餵埋都唔識食
過條橋仔有10粒唔拿

輸到懷疑人生 800跌到落700
唔明有幾難打 唔落去就贏

我都想有人carry

唔悶咩 8000

400
打多一件衫算左掃把

我都打左上4000p

5分鐘輸兩場w1 ufo
大技呢屌你

點解人打rank A我打rank A，我d隊友會喺後場唔出黎... 仲有個油自己終點....

點解人地三跑999啲片 隊友正正常常 我啲隊友

three six nine

梳囉 以後唔累你喇

Ok喇... 想試10000p 但應該無乜可能

我自認打咗三跑咁耐有時都係亂鳩咁黎

暫時抽到最好既...可惜已經有一件

我係唔明個FTW意思姐

岩岩有場俾人500p KO，後場油不特止，安全又唔開路，好啦我去開路又冇人打個保護罩，好啦人地拎到喇，我打死條魚又loop 返前面果幾句。

然後嬲嬲地report佢地三個，雖然知未必有用，但我真係好嬲

你同街場既神人仲有一段距離
D神人可以成個wave行來行去唔交珠....

話時話點解三文魚冇得report，試過不幸組到小學雞係咁跳海自殺....仲要係以為人地睇唔到行埋一邊跳...

你見過不停跳海未? 我就見過喇

我見過一開波好正常...之後唔知攪乜...係咁射落海....真係射落海都唔益你

i mean街場
啱啱有場做mvp w3要17粒 最後16/17 我果波交咗12粒 叫極佢地都唔上黎 遠處啲塔/桶俾我水砲殺咗 果12粒係我引4部車上去自己搞掂 成場我都唔知佢地做緊乜

上次三跑遇到右上果條仆街，大家見到打緊UFO係冇可能去果個位，佢係變左水泡都仲不停跳落去

唔係呀fa 另類玩法要拍片投訴先得

我估係不幸遇到以為做troll 好好玩既小(中)學雞...

其實我W1已經見到佢行埋橋底跳海，但仲未意識到佢係troll... 但我冇capture card，拍唔到證據，只係得張睇唔到佢係跳緊海既cap 圖

嚇得我... 我以家街場中
衝到10000p就收手
以家9xxx p 好緊湊

中間先岩，sorry，睇住佢水泡跳落去返上黎再跳落去...

但同街場玩係咁310 -> 290 ->300 ->280

街場輸都有p 無所謂啦

都係放棄 9442p 280/99 260% 收手算
我應該265到頂

what?? 洗到呢堆 早知唔洗orz

我都放棄 8百幾跌到去700 無精神開始雷隊友 場場都差少少贏 發覺街場打17粒有壓力 如果街場醒少少 一早上咗999
呢隻驚我都係唔識玩 用熊生秘密武器都上唔到

要打p上面好容易 贏一場有4百幾 輸都有300

玩嘢呀你

但輸一場 跌5% 都幾唔舖玩

深夜rank場伏味無誤
Kaman夠膽死0殺

3連勝

for the win

有時見到三個隊友死都要行同一條被封既路上前線送頭真係好無奈

銀槍既你都唔係特別有貢獻

我無話我打得勁 至少我搶area都搶咗大半

慢慢熟習下唔用銀槍打rank
用下水槍/n-zap呢啲

好 我今晚就轉用n-zap

唔想歧視，但係無論三跑定rank，見到單字香港女仔名多數伏味濃

Btw，試下用其他槍，rank C 都還可以，但上到rank B 同A既話銀噴係用黎伏自己友多過幫手

其實而家n-zap係咪完爆最開頭個把槍

若葉？ 若葉應該油地快過nzap

推

人呢

新手問題 點睇到隊友DC
我見日本YOUTUBER睇地圖會知 但我又唔覺隊友D名/圖示有咩分別

長期交叉等好耐都唔見佢翻生
或者睇住佢化煙

打rank area 用毛刷好難玩

你都新手

超新 唔識用狙

THANKS, 睇黎無特別方法

icon明顯有唔同架, 留心啲睇

油地/rank
彩色武+交叉=斷線
灰色武+交叉=死咗

三跑
灰墨魚=斷線
彩色武+交叉=死咗

same

一無三跑靜到

補圖

Molamola
遲啲出埋瑪利奧痾得屎一定重靜（一星期）

到時都仲會準時打工到1200既

聽日又要求歡樂場

現實生活份工已經打玩到你夠晒皮

就係有份工，所以先想打歡樂場

明哂, 多謝解迷

我都學到野

上代因為無依d表示
我地都係心算睇圖示8秒都keep住x既就知斷左
依加原來有得睇

終於有兩瓣上到A-
順手洗多左兩件1.3

我用晒黎開位,唔夠用

返工前打場三跑先

洗技既定義係...
用海螺
定係俾兩萬再升過/定係入碎？

你都唔知

靠你教精左我地

有冇CHING一齊玩LOL

有知識冇意識冇技術糞操作

我係奴隸 我好鍾意打工

依度冇人玩 LOL 呀返香土啦

用兩萬升到1.3/1.2再入碎

我想問SPLAFEST係點計法,點解紅色會贏到既

投票率
單排勝率
四排勝率

無"ching"色嘅joycon
得灰色

無人玩LOL啵

我與熊先生常在

招募今晚20:00 三跑童工
時薪：至少1200p (黑工價)
要求：230% up

難得攞左出街玩點知等左15分鐘仲未連到人玩 好fail

唔使返工咩

佢咪開緊工囉

lm

今日武器幾好用

第一次街場300%

應徵

我!

陣間見

20:00- 21:30 👌🏻

個個都230up 既

Salmon run , 7:30 左右可以開波, 200% 新手

加我 SW 7880-0404-9319 一齊玩

新手一問 係咪殺得大怪多先會高%?

雙槍邊支最好用

贏先會升

sorry, 想問三跑贏咗咪有個presentage 呢個presentage 點先會高啲? 感激

每贏一局升5%
wave1 wave2輸跌5%
wave3輸不升不跌

贏左會升

唔識用

贏升輸跌 新玩咗幾鋪都係小學雞分

有冇三跑場？200%

有冇人加我

超新手ok?

等我食埋飯815左右okay

痴花巴打 輕鬆達人

街場過百粒你敢信?

玩街場除非唔好彩一開波ufo同三文魚盒
忍到wave3就唔洗扣%

粉紅果吧
夠快

今日武器可能係近期最易用

宜家三跑報酬 1200分 係咪唔會有飲品券？

200%搵陣D 喎，照加我先

你開？

Diu 正職OT

wave4?

wave0

成日打打吓發覺啲隊友死哂但冇㩒制出聲求救, 俾怪圍先見到死鳩哂

唔介意新手可add
1284 0714 2910

童工夢工場已開 -2

速爆

200% ready

一齊返工

any one

any

OK

ready

邊位入咗我間房

add左啦，開場啦

無人理，玩多場街場先

罰停賽

萌花巴彈咗
等埋佢先開 ok?

又黎5分鐘？

斷線都罰？

開post唔見得郁下個人 諗住讓賽30秒

1000